有冇巴打知呢種音樂叫咩???

好似呢兩首歌咁
啲KEYBOARD電子音同節奏感好重
有冇巴打知呢啲叫咩種類同埋有冇推介

retro electro

頭先google呢種舊式電子流行曲好似叫synthpop
有冇巴打有研究開

毒撚開post冇人理

唔啱咩

唔係好搵到
有冇多啲